明居正：老共準備暗殺自己人，嫁禍俾香港人，以援解國際壓力

老共唔係未試過咁做，以前民國政府試過中呢招而失去左美國資金援助。
大家一定要提早將呢個訊息spread 開。我打左個reddit post, 大家可唔可以幫我 proof read 下， 再加下d 圖同證據，post 上 reddit。一唔係俾d 圖，片既link我。今晚我自己post。
Chinese government may assistance their governors in their next step in order to make a opinon turn against hong kong protesters.

Chinese government/ china hong kong police force has been increasingly exposed in making up fake information, including lying in the press conference and giving out false news through their controlled media. Just Yesterday, police force has been caught on cameras sending undercover to the crowd of protesters doing a series acts of extreme violence, in order to mislead the public opinion. police force also caught on implanting weapons on one of the protesters after he was arrested. In the meantime, chinese reports has imputed the responsibility of a tragedy, that a woman getting shot in her eye ball, to the protesters. They have been creating fake news trying to make a turn on public and world wild opinion. Here, i urge poeple in worldwide do not trust the media and the hong kong press lightly, because many of the press in hong kong and chinese are under control by chinese communist. As now, we know there are local gangster and hong kong/ chinese police force have been sneaking into protesters.

We expect they will do, or already have been doing, whatever they can to make a turn on world wild opinion. This is the typical play of chinese communist. They have been assassinated their own members in communist party, imputing the responsibility to government of the republic of china, also the government now in tawian, in the past. This play succuessfully stopped the financial assistance from us government. And, the government of tawian ended up losing their war to the government now in china. We cannot antipicate how far and how redicious can the communist go, but as the protest event progress, it is quite likly the same play will happen soon.

According to professor ming, who teaches political science in national taiwan university, has also shown his worry on the high chance of the assassination by chinese communist as the state has gone worse. He also states that both protesters and communist has no turn on thier situation. Chinese force will use their last few plays on protesters and hong konger. I ugre the people around the world stay your clear eyes on hong kongers and do not trust the thuggisg regime. otherwise, we will probably be ending up in tragedy.

推，呢個文宣一定要做

推

第一句 Assistance 定Assassinate?

中共 滲透 世界第一

推，大家幫我proof read 下，同俾近日既證據我，我會做個詳細report放上reddit 同send 俾外國記者

push

推 打定底

ty, 今晚會改

721 811

死人都繼續，唔會停

警犬rip

我都覺好大機會
中共無咩做唔出

歡迎老共殺自己友增加一下我方士氣

的確係有風吹緊, 連恐怖份子嘅字眼都用埋同殺3,40隻狗嘅流言
應該係想用嚟阻9月美國國會傾香港人權與民主法案

依個8月會好難頂

反正都揀，揀689何妖ok?

文宜多啲就可以將錯就錯

好明顯

老共日常
不嬲係咁
借刀殺人

pish

諗起十年

同意

點計都係林鄭，已經冇能力再管治香港，但要佢落台又即係向香港人妥協，唯有

中共咁撚仆街有咩做唔出

中共無野做唔出

721

一定要打定底先

811

係呀？咁死多啲都唔怕啦

呢個就係黎明前嘅黑暗

一定要頂住

Push

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

推，大家幫我proof read 下，同俾近日既證據我，我會做個詳細report放上reddit 同send 俾外國記者，再加番之後佢地會用deadly force既可能性。

明居正話香港要有民主中囯
同劉細良一樣有用參考夠啦

殺警犬

真假都好，一早講定先防止佢咁做都好

Chinese government may assassinate their governors in their next step in order to make the opinon turns against Hong Kong protesters.

Chinese government/ China Hong Kong police force has been increasingly exposed in making up fake information, including lying in the press conferences and giving out false news through their controlled media. Just Yesterday, police force has been caught on cameras sending undercover to the crowd of protesters doing a series of extreme violent acts, in order to mislead the public and stigmatize the protesters. Police force was also caught on sneaking weapons into one of the protesters‘ bag after he was arrested to frame him. In the meantime, Chinese reports has described the tragedy of a female paramedic who got shot by the police in the eye as a team-kill by protesters . They have been creating fake news trying to make a turn on public and world wild opinions. Here, i urge the people around the world to believe in the media and the Hong Kong press lightly, because many of the press in Hong Kong and China are under control by the Chinese government. As of now, we know there are local gangsters and Hong Kong/ Chinese police force have been infiltrating into the protest.

We expect they will do, or already have been doing, whatever they can to frame the protesters. This is the typical tactic of the Chinese communist party. They have tried assassinating their own members in history,imputing the responsibility to government of the republic of china, also the government now in Tawian, in the past. This play succuessfully stopped the financial assistance from US government. And, the government of Tawian ended up losing their war to the communist party. We cannot anticipate how far and how ridiculous can the Chinese government go, but as the protest event progresses, it is quite likely the same tragedy like the June 4 massacre will happen soon.

According to professor ming, who teaches political science in the National Taiwan University, has also shown his worries on the high chance of the assassination by the Chinese government as the status has gone worse. He also states that both protesters and communist has no turn on thier situation. Chinese government will use their last few plays on protesters and Hong Kong citizens. I ugre people around the world to stay alert and clear-minded on current situation in Hong Kong and do not trust the "thuggish regime". otherwise, the world will witness another big historical event of the victory of a tyranny that trashes human rights and democracy.

紅色改左，綠色睇唔明

ty，今晚再改

暗殺邊個? 暗殺班狗?
佢地死，全香港拍爛手掌，邊個會覺得有所謂?

要做定文宣，唔可以俾政府遲d大規模殺人有籍口

呢個呀叔唔係亂up
佢講野有文有路 心水清過好多香港人

真

尤其係最後一句

推！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔洗諗都知會咁做

留名

殺啦 無人在意

推，唔可以俾國際同我地割席

暗殺邊個可唔可以比我地揀

推
係真嘅話好陰毒

快啲殺呀撚樣

暗殺都出埋就真係攪炒

殺何妖嘅我出少一日，deal?

其實可以寫定所有可能性，封晒佢路，到發生果陣就有得反駁

幫佢事先張揚
等呢條橋失效

[緊急分析]法！不！責！眾！

共產黨真係乜都做得出。

何妖 1賠1
淋病 1賠99
一哥 1賠300
比卡 1賠156
亡國興 1賠999

會產生模仿效應

y。not both

俾人爆左出嚟點算

其實無咩用
英國公司做 公司英美兩國人都有
佢地唔會信陰謀論

今日見到有個印度地方嘅人上Reddit做AMA講述暴政，反應都幾熱烈，唔知香港人AMA做唔做得過

［img]

十年

膠咗

補圖

唔知邊個猜輸呢

唔L信

完

又要不厭其煩講多次
mon 緊post 既黑驚
俾心機做埋場戲啊
一條紙底褲都有佢既用處

一黎佢個暗殺要好完美, 假少少都冇人信
二黎香港人唔會信, 因為好多人都接受核彈都唔割
三黎外國一撚定唔撚信
不過文宣做多好過做少

明居正好多預測都好中，好了解匪共，佢都有提過中聯辦形容香港問題同當年六四只差一個字，暗殺或鎮壓都完全唔出奇

hallo mon po狗

唔係掛
雖然我覺得共產黨真係做得出

我應該會係一星期內試下做一個以中共historical event 做base，再引用證據，權威做一個report。spread 出去。主旨係指出中共將會用咩手段合理化佢地遲d既大規模武力，叫國際唔好同我地割席。

佢地屈緊我地做恐怖主意，我地一定要快佢地一步

我驚殺完全香港開香檳
維尼受唔受得住咁大打擊先

幫推

721 811 721 811 721 811

正經post, 推

唔該真既話揀個重要d

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

明sir分析係幾準
會唔會係林奠

NOW台見到起碼2兩個粉紅豬嘴同811 既一撚樣

good

揚出去先

先預先講哂敵人陰招出來預演，打定底

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

上次用刀仔吉任達華係咪預警?

示威者蒙面 黑衫太容易扮
大家要有心理準備

林鄭啦

lm

支持增加我地士氣

李漢民: 你咁講我係唔會驚架

識做啦老共

會唔會係神燈

要打定底先，係佢做之前通佢天，唔可以俾佢屈我地係恐怖主意，唔可以俾佢justify 到佢地遲d 既震壓

612
721
811

sorry借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

老共寫好劇本
PoPo睇路，做人做狗自己決定

中共殺曬林奠 比卡超 新舊二哥 何妖嘅話先算

似係要搞何君堯死左721 就壓力消除

仲可以賴抗爭者搞鳩鄉黑
又借力打力

梁美芬唔該
條L樣DRAFT 辱警罪

推

好似中共話我地恐怖份子一樣
一定要打定預防針，有警出事係中共暗殺自己友

開左個新post,內有 reddit link, 幫推

要幫手出聲

諗起08年西藏

製造暴力：中共故技重施
暴力的登場相當詭異。據居住拉薩的藏民網上披露：一群二十歲左右的男子，很有計畫地行動起來。先是高呼口號，隨即點燃了小昭寺附近的車輛，然後衝進周圍的商店，搶劫貨物，接著燒毀數十家商店。步驟有序，緊湊，動作幹練，令人稱奇。人們注意到，在小昭寺附近路口，有心人已經提前擺滿了石塊，大小和重量，一律在一、兩公斤左右，竟未被遍布的公安和便衣提前「發現」？之後，就是軍警和軍車大量出現，順理成章地開槍「平暴」。

誰是暴亂的幕後黑手？又是誰扮演了暴徒？外界大可存疑。早在1989年，深入西藏的中國記者唐達獻就在〈刺刀直指拉薩──1989年西藏事件紀實〉。文中披露：當年，當藏人發起和平示威後數日，中共決心武力鎮壓，武警總司令李連秀簽發了「作戰動員令」，其中的第五條，赫然命令：

「特務分隊急調三百人扮成市民和僧侶，在5日上午打入八角街和拉薩其他鬧事地點，配合公安廳、市公安局的便衣完成造勢任務。燒毀大昭寺東北方向的經塔。砸搶鬧市區的糧店，引發市民哄搶糧食，並對藏甘貿易公司進行煽動性攻擊。鼓勵民眾哄搶商店物資。除指定地點外，不得對其他設施進行攻擊。在完成以上任務後，所有行動人員全部撤至雪城旅館，並清點人數，此項任務屬絕密，任何執行人員均不得將此任務外漏，違者嚴懲。」

果然，當天，假扮市民和僧侶的中共特務和便衣，有計畫地實施打砸搶燒殺，少數藏民被誘捲入，中共軍警隨即展開血腥鎮壓。部分藏民被迫用石塊、磚頭、骨剁等物自衛還擊，旋遭中共軍警大量屠殺。

好
投共的下場

有冇得比香港人揀 我投何妖

起碼死一半狗先好同我停

推，利申唔係中計撚，只係確保想最後攬炒到

樓主你一定要spread去外國主流媒體以及領事館，一定要

g持

講緊插你贓呀
對家搵唔到大台，已經生安白造左個乜撚"極度暴力示威者"去合理化佢所有恐嚇市民的暴行．大家今日變陣機場完勝一日，共匪都會變招．睇往績，佢派人暗殺柒婆之後嫁禍示威者係可預期的招數之一．

推！仆街共狗最撚鍾意做d 陰質野 DKLM

唔想見到佢地殺人，更加唔可以俾佢地合理化。

暫時開左個reddit post, 我會試下再寫得好d spread 俾歐美傳媒

所以要事先張揚，谷恆佢，幫全世界打定防疫針．

推
有咁既能力我地一早做咗啦
話黑警死全家到而最傷咪又係隻狗自己抵死斷指

幫推，幫upvote

係 呢個係唯一辦法
佢要做我地阻唔到
但可以令全世界知係佢地想搵藉口鎮壓

林鄭唯一可以保命嘅方法係搵其他國家政治庇護
又或者發動香港政變

解決方法：向全世界吹風老共準備暗殺自己人，嫁禍俾香港人

721，811，831

何妖之墓會唔會係阿爺派人搞嘅呢？

係咪民建聯呀？抽緊生死籤

分分鍾係佢自己搞既，依家都無咩後續休息

之前佢講壽終正寢可能係一個暗示

暗黑兵法劇本

邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之